挪亞方舟己上，大佬trump 可以落order制裁香港了

諗起挪亞果陣比人笑on9 無用
而家換晒美金 唔知邊個驚d
快點制裁我

9月一過人權法 再放風暫停關係法

匯率操縱國
伊朗制裁
人權法
華人傅媒提都唔敢提
是旦落實一樣都夠收港幣皮